蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200113 星期一

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200113 星期一

名采

陶傑
何謂戒嚴時代

左丁山
團年開年開工

林夕
習大大永遠是英明大帝

李碧華
殺人者放，救人者拘

李純恩
這麼關顧香港？

馮睎乾
中國不可能收回台灣

邁克
收窄畫面

高慧然
西客的借筆風波

鄧達智
朋友食物如衣服都是Comfort Zone

陳也
台灣藍「靠唔住」

古德明
蔣介石與習近平

楊靜
故 事

Martin
除志魔？何妖失契哥？
===============

專欄專論

蘋論︰
我們跟台灣如此接近又遙不可及

江湖滾熱辣

隔牆有耳：
街馬跑手black bloc上陣
張建宗主禮 中水魔法
=================

論壇

中南海浮沉：習近平戮力擴大在台第五縱隊

蔡英文大勝：新冷戰下的漣漪效應
時事評論員

世道人生：捍衞台灣主權的公投

台灣遲來而早上岸的民主
香港民意研究所名譽總監

天佑台灣
專欄作家
=================

日期：2020年1月13日 星期一

鰂魚涌:香港保險㒰人職工會街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：太古坊

維園:香港制藥及醫療儀器業職工總會街站
時間 ： 1230-1400
地點 ：維園圓形噴水池

============================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)